Kerbal Space Program有冇巴打玩/玩過

唔經唔覺放低左隻game年幾兩年
想知有冇巴打玩/玩過

Btw 講左好多年既Multiplayer係唔係仲係未見影

最後係KSP砌既stock part飛機

唔係太空game咩
做乜留係大氣層入面飛

係囉 我果時係砌火箭

同埋有好多mod都冇更新
steam又強制更新隻game
搞到冇得用舊mod

佢地係SSTO黎

呢度係Laythe

裝太多mod一更新就奶晒野
好易壞save

主要幾個大mod
UKS，KPBS，KIS，KAS，mechjeb，HyperEdit
仲有啲microwave power
可以reconfig嘅storage
穿梭機之前舊版有mark IV
但個mod主已經冇再更新

UKS唔知係唔係簡化咗，好多Duna建築唔見晒，個StarLifter得返6樣嘢，我記得以前都好似要搞下個community category先出返晒嚟 我寧願返去玩個舊版算數

搞咗幾日，新版都係用唔返UKS以前OKS嗰部份建築
睇外國forum，mod主話唔會再有OKS，會用其他新嘢代替
佢究竟有冇諗過會令到用開佢個mod嘅玩家炒save
舊版帶過嚟個save，由17 vessels炒到得返2 vessels
save低嘅craft templates全部都用唔返

對spacecraft geek 嚟個game真係極品
遲吓出historical pack可以重現太空競賽

買左未玩，巴打咁有心機砌呀

所以我堅持用stock part唔用mod既part
至少唔會炒晒成個save或者craft檔

KSP難上手，但係上到手明晒個原理
全部玩法都大同小異，變化又多

如果出到multiplayer真係有排玩

兩年前玩過 準備等出多d新野先玩返
其實multiplayer一早有 不過唔係官方

玩過mod既multiplayer，幾唔穩定
所以期待官方會出得更好
但而家仲未有消息

其實係USI比較麻煩，成日改嚟改去
KPBS個作者幾好，冇del嘢，佢個開放式基地系統，可以方便加新嘢去同其他mod兼容
玩過mod真係好難返轉頭，特別係玩生理需要同殖民基地

幾年前玩過 依家多左咩新野玩

將之前部份係mod嘅嘢拼咗入stock
relay antenna，ISRU converter
其他大致相同
mod就視乎你玩開邊款，USI大執過，冇晒OKS嘅嘢